王丹呢個大陸喱一定係鬼、焦土派、想香港死

而家唔撐薯片即係撐林鄭

話所有人都一樣喎，咁即係話我薯片叔叔同淋病冇分別 挑，呢D焦土派，原則派，做到乜撚，就係佢地唔面對現實64先會死咁多人，佢先要坐監，中國先冇民主呀，最緊要唔好激嬲共產黨

肯定係中共同路人

Agger 共碟